［無圖］頭先tvb新聞台個賓賓正到仆街

影唔切 有無巴打幫手

屌